66508+2017-09-22T18:45:31.730303+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+1
67453+2018-03-15T19:23:44.208053+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67287+2017-11-10T11:01:22.596438+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+1
66568+2017-09-22T18:45:33.132555+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+1
67273+2017-11-10T11:01:22.308217+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
67801+2018-05-03T13:19:54.092485+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67992+2018-05-03T13:19:58.268555+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg"}"+1
68005+2018-05-03T13:19:58.578548+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg"}"+1
67700+2018-03-15T19:23:49.094612+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+1
67158+2017-11-10T11:01:19.981154+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67355+2017-11-10T11:01:24.121588+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
67508+2018-03-15T19:23:45.320873+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67235+2017-11-10T11:01:21.546914+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
67575+2018-03-15T19:23:46.672336+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg"}"+1
67498+2018-03-15T19:23:45.120235+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg"}"+1
67478+2018-03-15T19:23:44.716426+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg"}"+1
67341+2017-11-10T11:01:23.841415+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67306+2017-11-10T11:01:23.030520+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+1
67296+2017-11-10T11:01:22.838298+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67521+2018-03-15T19:23:45.557854+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg"}"+1
66493+2017-09-22T18:45:31.408358+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
67588+2018-03-15T19:23:46.927703+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
67591+2018-03-15T19:23:46.975937+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
67500+2018-03-15T19:23:45.159101+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67594+2018-03-15T19:23:47.033047+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67625+2018-03-15T19:23:47.632543+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
66387+2017-09-22T18:45:29.140841+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+1
66497+2017-09-22T18:45:31.492875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+1
67507+2018-03-15T19:23:45.302294+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
66419+2017-09-22T18:45:29.851846+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+1
67651+2018-03-15T19:23:48.153353+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
66465+2017-09-22T18:45:30.880433+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
66603+2017-09-22T18:45:33.831496+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67696+2018-03-15T19:23:49.016671+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+1
66473+2017-09-22T18:45:31.028142+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
67134+2017-11-10T11:01:19.503339+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
66425+2017-09-22T18:45:29.973030+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67240+2017-11-10T11:01:21.649006+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+1
67288+2017-11-10T11:01:22.682465+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67168+2017-11-10T11:01:20.159084+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67198+2017-11-10T11:01:20.763504+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+1
67197+2017-11-10T11:01:20.744896+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg"}"+1
66596+2017-09-22T18:45:33.680985+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
67213+2017-11-10T11:01:21.101818+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+1
66567+2017-09-22T18:45:33.104078+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
66619+2017-09-22T18:45:34.140907+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
67371+2018-03-15T19:23:42.554927+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+1
67368+2018-03-15T19:23:42.493958+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+1
67511+2018-03-15T19:23:45.376603+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
67730+2018-05-03T13:19:52.639316+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg"}"+1
67725+2018-05-03T13:19:52.530670+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg"}"+1
67728+2018-05-03T13:19:52.597055+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg"}"+1
67729+2018-05-03T13:19:52.617080+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg"}"+1
67727+2018-05-03T13:19:52.575442+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg"}"+1
67740+2018-05-03T13:19:52.857215+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg"}"+1
67744+2018-05-03T13:19:52.942525+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg"}"+1
67748+2018-05-03T13:19:53.027396+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg"}"+1
67757+2018-05-03T13:19:53.219848+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg"}"+1
67768+2018-05-03T13:19:53.433223+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg"}"+1
67416+2018-03-15T19:23:43.455598+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
67786+2018-05-03T13:19:53.787933+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
67449+2018-03-15T19:23:44.125577+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+1
67804+2018-05-03T13:19:54.153520+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+1
67807+2018-05-03T13:19:54.226155+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
67808+2018-05-03T13:19:54.253487+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
67819+2018-05-03T13:19:54.497578+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg"}"+1
67816+2018-05-03T13:19:54.435018+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg"}"+1
67820+2018-05-03T13:19:54.519517+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg"}"+1
67822+2018-05-03T13:19:54.562923+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67821+2018-05-03T13:19:54.539604+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+1
67832+2018-05-03T13:19:54.763397+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
67547+2018-03-15T19:23:46.122380+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg"}"+1
67852+2018-05-03T13:19:55.158363+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg"}"+1
67876+2018-05-03T13:19:55.644031+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+1
67877+2018-05-03T13:19:55.664685+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
67885+2018-05-03T13:19:55.830792+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67878+2018-05-03T13:19:55.685603+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
67883+2018-05-03T13:19:55.789145+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg"}"+1
67891+2018-05-03T13:19:56.043903+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
67631+2018-03-15T19:23:47.751624+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+1
67385+2018-03-15T19:23:42.836155+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
67913+2018-05-03T13:19:56.539087+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67915+2018-05-03T13:19:56.587069+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67917+2018-05-03T13:19:56.637367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67914+2018-05-03T13:19:56.560806+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67911+2018-05-03T13:19:56.494695+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67921+2018-05-03T13:19:56.731216+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
66450+2017-09-22T18:45:30.547450+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
66538+2017-09-22T18:45:32.499452+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
67668+2018-03-15T19:23:48.474464+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+1
67688+2018-03-15T19:23:48.860310+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
67944+2018-05-03T13:19:57.239546+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67957+2018-05-03T13:19:57.549245+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg"}"+1
67945+2018-05-03T13:19:57.262712+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67959+2018-05-03T13:19:57.593171+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg"}"+1
67954+2018-05-03T13:19:57.478015+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg"}"+1
67963+2018-05-03T13:19:57.674656+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg"}"+1
67964+2018-05-03T13:19:57.694340+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg"}"+1
67965+2018-05-03T13:19:57.716477+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg"}"+1
67976+2018-05-03T13:19:57.954601+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg"}"+1
67982+2018-05-03T13:19:58.071888+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg"}"+1
67981+2018-05-03T13:19:58.050342+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg"}"+1
68000+2018-05-03T13:19:58.464233+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg"}"+1
67997+2018-05-03T13:19:58.375744+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg"}"+1
67998+2018-05-03T13:19:58.408425+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg"}"+1
68003+2018-05-03T13:19:58.543421+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg"}"+1
68001+2018-05-03T13:19:58.494573+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg"}"+1
67999+2018-05-03T13:19:58.434386+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg"}"+1
67446+2018-03-15T19:23:44.057256+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg"}"+1
66457+2017-09-22T18:45:30.716892+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
67205+2017-11-10T11:01:20.903699+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
66518+2017-09-22T18:45:31.973005+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
66421+2017-09-22T18:45:29.892250+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
66624+2017-09-22T18:45:34.243327+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67284+2017-11-10T11:01:22.535022+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
66501+2017-09-22T18:45:31.571288+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67652+2018-03-15T19:23:48.176657+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
67132+2017-11-10T11:01:19.465882+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+1
67279+2017-11-10T11:01:22.426594+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
66446+2017-09-22T18:45:30.456399+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
66445+2017-09-22T18:45:30.433449+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+1
66464+2017-09-22T18:45:30.859536+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
67293+2017-11-10T11:01:22.781128+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67290+2017-11-10T11:01:22.718339+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
67314+2017-11-10T11:01:23.264260+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg"}"+1
67313+2017-11-10T11:01:23.223822+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67331+2017-11-10T11:01:23.641036+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+1
67343+2017-11-10T11:01:23.882920+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg"}"+1
67221+2017-11-10T11:01:21.270422+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
67131+2017-11-10T11:01:19.447984+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67514+2018-03-15T19:23:45.430375+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
67156+2017-11-10T11:01:19.944739+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg"}"+1
66532+2017-09-22T18:45:32.381679+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+1
67275+2017-11-10T11:01:22.352983+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+1
66574+2017-09-22T18:45:33.259055+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
67207+2017-11-10T11:01:20.943526+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67489+2018-03-15T19:23:44.939052+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg"}"+1
67488+2018-03-15T19:23:44.920621+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg"}"+1
66392+2017-09-22T18:45:29.256525+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67593+2018-03-15T19:23:47.016537+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67620+2018-03-15T19:23:47.524866+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg"}"+1
67423+2018-03-15T19:23:43.590032+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg"}"+1
67733+2018-05-03T13:19:52.705122+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg"}"+1
67724+2018-05-03T13:19:52.508063+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg"}"+1
67393+2018-03-15T19:23:43.000036+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+1
67666+2018-03-15T19:23:48.434918+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+1
67703+2018-03-15T19:23:49.155944+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67732+2018-05-03T13:19:52.683761+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg"}"+1
67383+2018-03-15T19:23:42.791178+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg"}"+1
67731+2018-05-03T13:19:52.662298+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg"}"+1
67747+2018-05-03T13:19:53.005165+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg"}"+1
67749+2018-05-03T13:19:53.049121+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg"}"+1
67741+2018-05-03T13:19:52.879723+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg"}"+1
67743+2018-05-03T13:19:52.922524+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg"}"+1
67746+2018-05-03T13:19:52.983059+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg"}"+1
67752+2018-05-03T13:19:53.109093+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg"}"+1
67758+2018-05-03T13:19:53.239506+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg"}"+1
67750+2018-05-03T13:19:53.068939+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg"}"+1
67755+2018-05-03T13:19:53.178831+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg"}"+1
67759+2018-05-03T13:19:53.257371+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg"}"+1
67771+2018-05-03T13:19:53.491668+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+1
67773+2018-05-03T13:19:53.534174+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+1
67767+2018-05-03T13:19:53.414847+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
67763+2018-05-03T13:19:53.335848+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg"}"+1
67770+2018-05-03T13:19:53.472697+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+1
67769+2018-05-03T13:19:53.451539+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+1
67434+2018-03-15T19:23:43.814337+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
67772+2018-05-03T13:19:53.514829+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+1
67789+2018-05-03T13:19:53.840714+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg"}"+1
67780+2018-05-03T13:19:53.677111+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67790+2018-05-03T13:19:53.859366+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg"}"+1
67787+2018-05-03T13:19:53.806012+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+1
67777+2018-05-03T13:19:53.613941+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
67791+2018-05-03T13:19:53.878875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
67781+2018-05-03T13:19:53.695540+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+1
67779+2018-05-03T13:19:53.658459+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67784+2018-05-03T13:19:53.747744+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
67802+2018-05-03T13:19:54.112363+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67798+2018-05-03T13:19:54.029206+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+1
67795+2018-05-03T13:19:53.963395+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg"}"+1
67809+2018-05-03T13:19:54.270438+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
67806+2018-05-03T13:19:54.200355+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg"}"+1
67805+2018-05-03T13:19:54.173508+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
67803+2018-05-03T13:19:54.132209+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+1
67799+2018-05-03T13:19:54.051104+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67800+2018-05-03T13:19:54.072699+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67796+2018-05-03T13:19:53.986098+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
67827+2018-05-03T13:19:54.662538+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+1
67828+2018-05-03T13:19:54.681657+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67812+2018-05-03T13:19:54.344880+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
67817+2018-05-03T13:19:54.456446+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg"}"+1
67824+2018-05-03T13:19:54.605156+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67843+2018-05-03T13:19:54.972876+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+1
67841+2018-05-03T13:19:54.930910+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67833+2018-05-03T13:19:54.780687+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
67838+2018-05-03T13:19:54.878372+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67829+2018-05-03T13:19:54.702672+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67835+2018-05-03T13:19:54.816266+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67836+2018-05-03T13:19:54.837451+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67837+2018-05-03T13:19:54.859905+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67839+2018-05-03T13:19:54.895874+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
67851+2018-05-03T13:19:55.140461+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
67845+2018-05-03T13:19:55.008935+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
67857+2018-05-03T13:19:55.255999+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67846+2018-05-03T13:19:55.028307+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
67850+2018-05-03T13:19:55.121568+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
67856+2018-05-03T13:19:55.236469+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67858+2018-05-03T13:19:55.276586+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67847+2018-05-03T13:19:55.051815+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67859+2018-05-03T13:19:55.296068+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67874+2018-05-03T13:19:55.603695+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg"}"+1
67861+2018-05-03T13:19:55.334462+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg"}"+1
67866+2018-05-03T13:19:55.439612+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg"}"+1
67872+2018-05-03T13:19:55.563867+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg"}"+1
67882+2018-05-03T13:19:55.765305+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg"}"+1
67880+2018-05-03T13:19:55.723988+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67893+2018-05-03T13:19:56.088256+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
67892+2018-05-03T13:19:56.064040+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
67879+2018-05-03T13:19:55.705032+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67896+2018-05-03T13:19:56.157478+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67888+2018-05-03T13:19:55.979379+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67887+2018-05-03T13:19:55.875132+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
67901+2018-05-03T13:19:56.262549+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67894+2018-05-03T13:19:56.111970+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
67895+2018-05-03T13:19:56.134103+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+1
67910+2018-05-03T13:19:56.469160+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67900+2018-05-03T13:19:56.240406+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67898+2018-05-03T13:19:56.202726+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67897+2018-05-03T13:19:56.179945+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67904+2018-05-03T13:19:56.320165+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
67905+2018-05-03T13:19:56.356865+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67908+2018-05-03T13:19:56.420276+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+1
67918+2018-05-03T13:19:56.659400+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67924+2018-05-03T13:19:56.790339+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
67925+2018-05-03T13:19:56.811041+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
67922+2018-05-03T13:19:56.754162+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
67923+2018-05-03T13:19:56.771571+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
67937+2018-05-03T13:19:57.085437+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+1
67933+2018-05-03T13:19:56.992923+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67926+2018-05-03T13:19:56.835315+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
67928+2018-05-03T13:19:56.883240+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
67929+2018-05-03T13:19:56.903217+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
67942+2018-05-03T13:19:57.195890+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67940+2018-05-03T13:19:57.151664+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67647+2018-03-15T19:23:48.073659+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+1
67669+2018-03-15T19:23:48.491962+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+1
67646+2018-03-15T19:23:48.056573+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+1
67962+2018-05-03T13:19:57.651776+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg"}"+1
67961+2018-05-03T13:19:57.632140+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg"}"+1
67951+2018-05-03T13:19:57.408082+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg"}"+1
67952+2018-05-03T13:19:57.430399+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg"}"+1
67972+2018-05-03T13:19:57.877088+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg"}"+1
67973+2018-05-03T13:19:57.898806+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg"}"+1
67983+2018-05-03T13:19:58.088548+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg"}"+1
67967+2018-05-03T13:19:57.758666+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg"}"+1
67980+2018-05-03T13:19:58.031616+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg"}"+1
67979+2018-05-03T13:19:58.012295+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg"}"+1
67970+2018-05-03T13:19:57.832898+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg"}"+1
67977+2018-05-03T13:19:57.974436+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg"}"+1
67991+2018-05-03T13:19:58.247723+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg"}"+1
67989+2018-05-03T13:19:58.207386+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg"}"+1
67990+2018-05-03T13:19:58.227726+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg"}"+1
67984+2018-05-03T13:19:58.107468+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg"}"+1
68002+2018-05-03T13:19:58.517901+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg"}"+1
67985+2018-05-03T13:19:58.127218+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg"}"+1
67988+2018-05-03T13:19:58.183945+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg"}"+1
67701+2018-03-15T19:23:49.114853+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+1
67713+2018-03-15T19:23:49.353281+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67995+2018-05-03T13:19:58.335579+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg"}"+1
67632+2018-03-15T19:23:47.770618+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
67553+2018-03-15T19:23:46.246549+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67171+2017-11-10T11:01:20.227101+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67206+2017-11-10T11:01:20.922592+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
67472+2018-03-15T19:23:44.592566+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg"}"+1
67455+2018-03-15T19:23:44.252468+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
66524+2017-09-22T18:45:32.096743+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
66396+2017-09-22T18:45:29.339535+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67561+2018-03-15T19:23:46.404159+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg"}"+1
66621+2017-09-22T18:45:34.183612+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
66441+2017-09-22T18:45:30.335149+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67531+2018-03-15T19:23:45.826137+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66589+2017-09-22T18:45:33.547324+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
66579+2017-09-22T18:45:33.367494+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
67442+2018-03-15T19:23:43.977604+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg"}"+1
66505+2017-09-22T18:45:31.655213+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+1
66510+2017-09-22T18:45:31.785767+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67554+2018-03-15T19:23:46.269441+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67352+2017-11-10T11:01:24.061760+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+1
67354+2017-11-10T11:01:24.099365+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
66461+2017-09-22T18:45:30.799605+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66591+2017-09-22T18:45:33.580508+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67399+2018-03-15T19:23:43.122462+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg"}"+1
67133+2017-11-10T11:01:19.483407+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67224+2017-11-10T11:01:21.331824+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
66374+2017-09-22T18:45:28.859645+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+1
67123+2017-11-10T11:01:19.294110+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg"}"+1
67263+2017-11-10T11:01:22.110613+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+1
67271+2017-11-10T11:01:22.273416+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+1
67462+2018-03-15T19:23:44.395833+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
66609+2017-09-22T18:45:33.946211+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg"}"+1
67186+2017-11-10T11:01:20.527296+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67614+2018-03-15T19:23:47.390455+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg"}"+1
67318+2017-11-10T11:01:23.345357+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
66403+2017-09-22T18:45:29.489462+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66375+2017-09-22T18:45:28.877846+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+1
67971+2018-05-03T13:19:57.851981+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg"}"+1
67705+2018-03-15T19:23:49.193977+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+1
67676+2018-03-15T19:23:48.621553+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
66573+2017-09-22T18:45:33.240196+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67272+2017-11-10T11:01:22.290367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg"}"+1
67170+2017-11-10T11:01:20.202996+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67208+2017-11-10T11:01:20.966839+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+1
66373+2017-09-22T18:45:28.838075+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67595+2018-03-15T19:23:47.051968+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67450+2018-03-15T19:23:44.146080+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+1
67458+2018-03-15T19:23:44.309964+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
67946+2018-05-03T13:19:57.286249+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67525+2018-03-15T19:23:45.645224+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg"}"+1
67603+2018-03-15T19:23:47.180020+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg"}"+1
67549+2018-03-15T19:23:46.161882+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg"}"+1
66600+2017-09-22T18:45:33.768726+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+1
67160+2017-11-10T11:01:20.017740+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+1
67557+2018-03-15T19:23:46.326095+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
66592+2017-09-22T18:45:33.596321+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67135+2017-11-10T11:01:19.524226+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+1
67583+2018-03-15T19:23:46.825919+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg"}"+1
66575+2017-09-22T18:45:33.281315+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
67266+2017-11-10T11:01:22.171312+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+1
67687+2018-03-15T19:23:48.836473+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
67969+2018-05-03T13:19:57.810992+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg"}"+1
66472+2017-09-22T18:45:31.010260+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
67265+2017-11-10T11:01:22.150978+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
67783+2018-05-03T13:19:53.731765+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
66530+2017-09-22T18:45:32.216155+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+1
67143+2017-11-10T11:01:19.686331+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
66397+2017-09-22T18:45:29.360328+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67518+2018-03-15T19:23:45.501130+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+1
66558+2017-09-22T18:45:32.902284+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+1
66517+2017-09-22T18:45:31.941185+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
66429+2017-09-22T18:45:30.060870+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67834+2018-05-03T13:19:54.799093+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
67775+2018-05-03T13:19:53.575455+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg"}"+1
67407+2018-03-15T19:23:43.281386+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg"}"+1
67540+2018-03-15T19:23:45.986059+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67794+2018-05-03T13:19:53.943047+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg"}"+1
67480+2018-03-15T19:23:44.757032+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg"}"+1
67257+2017-11-10T11:01:21.986671+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67545+2018-03-15T19:23:46.080337+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg"}"+1
66539+2017-09-22T18:45:32.519405+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
66400+2017-09-22T18:45:29.424453+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
67262+2017-11-10T11:01:22.090581+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+1
66617+2017-09-22T18:45:34.101763+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
66614+2017-09-22T18:45:34.049783+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67282+2017-11-10T11:01:22.486552+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
66595+2017-09-22T18:45:33.658271+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
67968+2018-05-03T13:19:57.784653+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg"}"+1
67430+2018-03-15T19:23:43.732717+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg"}"+1
67184+2017-11-10T11:01:20.478040+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
66393+2017-09-22T18:45:29.277465+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67947+2018-05-03T13:19:57.311646+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67569+2018-03-15T19:23:46.558411+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg"}"+1
67291+2017-11-10T11:01:22.738234+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
66554+2017-09-22T18:45:32.812678+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67756+2018-05-03T13:19:53.200924+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg"}"+1
67932+2018-05-03T13:19:56.974046+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg"}"+1
66516+2017-09-22T18:45:31.921459+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67658+2018-03-15T19:23:48.297996+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67623+2018-03-15T19:23:47.587998+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg"}"+1
67792+2018-05-03T13:19:53.899084+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
67544+2018-03-15T19:23:46.060154+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg"}"+1
67484+2018-03-15T19:23:44.841875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg"}"+1
67699+2018-03-15T19:23:49.076026+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+1
67445+2018-03-15T19:23:44.037528+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg"}"+1
67316+2017-11-10T11:01:23.301781+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
67645+2018-03-15T19:23:48.038462+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67610+2018-03-15T19:23:47.308712+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67693+2018-03-15T19:23:48.956956+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67515+2018-03-15T19:23:45.448488+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
66509+2017-09-22T18:45:31.753197+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg"}"+1
67581+2018-03-15T19:23:46.788908+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg"}"+1
67956+2018-05-03T13:19:57.527382+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg"}"+1
67599+2018-03-15T19:23:47.118163+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg"}"+1
67301+2017-11-10T11:01:22.934864+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67714+2018-03-15T19:23:49.370943+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67960+2018-05-03T13:19:57.613469+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg"}"+1
67776+2018-05-03T13:19:53.595210+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg"}"+1
67477+2018-03-15T19:23:44.693440+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg"}"+1
67536+2018-03-15T19:23:45.907945+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
66382+2017-09-22T18:45:29.019161+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg"}"+1
67863+2018-05-03T13:19:55.376638+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67532+2018-03-15T19:23:45.842945+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg"}"+1
67656+2018-03-15T19:23:48.258621+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+1
67307+2017-11-10T11:01:23.056485+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+1
67931+2018-05-03T13:19:56.949219+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg"}"+1
67269+2017-11-10T11:01:22.233069+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+1
67502+2018-03-15T19:23:45.201313+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
67432+2018-03-15T19:23:43.773610+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg"}"+1
67339+2017-11-10T11:01:23.798357+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
67256+2017-11-10T11:01:21.967789+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67667+2018-03-15T19:23:48.454799+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+1
67138+2017-11-10T11:01:19.583181+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+1
67373+2018-03-15T19:23:42.596783+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
66452+2017-09-22T18:45:30.599415+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67243+2017-11-10T11:01:21.710714+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+1
67576+2018-03-15T19:23:46.690500+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg"}"+1
67814+2018-05-03T13:19:54.387025+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+1
67204+2017-11-10T11:01:20.885876+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
67278+2017-11-10T11:01:22.409246+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+1
67760+2018-05-03T13:19:53.277746+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg"}"+1
67388+2018-03-15T19:23:42.892463+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67890+2018-05-03T13:19:56.022186+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg"}"+1
66625+2017-09-22T18:45:34.261023+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
67361+2017-11-10T11:01:24.242498+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+1
67437+2018-03-15T19:23:43.876995+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
67530+2018-03-15T19:23:45.748766+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
66432+2017-09-22T18:45:30.139011+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67246+2017-11-10T11:01:21.770861+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
66451+2017-09-22T18:45:30.571817+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67778+2018-05-03T13:19:53.634200+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
67860+2018-05-03T13:19:55.315797+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67664+2018-03-15T19:23:48.400550+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67414+2018-03-15T19:23:43.419857+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg"}"+1
67391+2018-03-15T19:23:42.954565+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67523+2018-03-15T19:23:45.595979+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg"}"+1
67234+2017-11-10T11:01:21.527136+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67788+2018-05-03T13:19:53.824006+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg"}"+1
67674+2018-03-15T19:23:48.582523+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
67659+2018-03-15T19:23:48.316722+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67386+2018-03-15T19:23:42.853976+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
66527+2017-09-22T18:45:32.155111+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67574+2018-03-15T19:23:46.652150+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg"}"+1
67612+2018-03-15T19:23:47.349696+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67195+2017-11-10T11:01:20.703743+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67509+2018-03-15T19:23:45.339100+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
66462+2017-09-22T18:45:30.818239+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
66434+2017-09-22T18:45:30.184596+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+1
66570+2017-09-22T18:45:33.180185+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67233+2017-11-10T11:01:21.508900+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+1
67698+2018-03-15T19:23:49.054868+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg"}"+1
66488+2017-09-22T18:45:31.313372+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
66475+2017-09-22T18:45:31.063976+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
66417+2017-09-22T18:45:29.814992+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
66550+2017-09-22T18:45:32.733792+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67147+2017-11-10T11:01:19.764120+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67413+2018-03-15T19:23:43.400303+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg"}"+1
67578+2018-03-15T19:23:46.736845+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg"}"+1
67692+2018-03-15T19:23:48.936987+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67720+2018-03-15T19:23:49.492500+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
66376+2017-09-22T18:45:28.894731+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+1
67811+2018-05-03T13:19:54.315581+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
67719+2018-03-15T19:23:49.470996+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67608+2018-03-15T19:23:47.265559+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
66610+2017-09-22T18:45:33.965924+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+1
67661+2018-03-15T19:23:48.350852+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67672+2018-03-15T19:23:48.544390+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
66369+2017-09-22T18:45:28.754129+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+1
67157+2017-11-10T11:01:19.962884+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67684+2018-03-15T19:23:48.777224+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67682+2018-03-15T19:23:48.739981+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67248+2017-11-10T11:01:21.810710+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
66433+2017-09-22T18:45:30.161559+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67319+2017-11-10T11:01:23.364835+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67654+2018-03-15T19:23:48.214127+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
66502+2017-09-22T18:45:31.589356+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
66526+2017-09-22T18:45:32.135777+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+1
67753+2018-05-03T13:19:53.129274+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg"}"+1
67255+2017-11-10T11:01:21.947259+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67630+2018-03-15T19:23:47.733648+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67487+2018-03-15T19:23:44.898359+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg"}"+1
66547+2017-09-22T18:45:32.674053+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67259+2017-11-10T11:01:22.025854+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
66496+2017-09-22T18:45:31.471288+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67604+2018-03-15T19:23:47.195039+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg"}"+1
66439+2017-09-22T18:45:30.293649+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
66443+2017-09-22T18:45:30.389497+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+1
67411+2018-03-15T19:23:43.359696+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg"}"+1
67244+2017-11-10T11:01:21.733309+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+1
67397+2018-03-15T19:23:43.080603+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+1
67315+2017-11-10T11:01:23.281184+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+1
67826+2018-05-03T13:19:54.643413+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+1
67717+2018-03-15T19:23:49.430909+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67406+2018-03-15T19:23:43.262758+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg"}"+1
67345+2017-11-10T11:01:23.918963+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67285+2017-11-10T11:01:22.554716+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+1
67754+2018-05-03T13:19:53.153043+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg"}"+1
67712+2018-03-15T19:23:49.336084+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67370+2018-03-15T19:23:42.531993+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
67974+2018-05-03T13:19:57.916946+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg"}"+1
66415+2017-09-22T18:45:29.778925+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
67311+2017-11-10T11:01:23.174728+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+1
66406+2017-09-22T18:45:29.555243+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
66381+2017-09-22T18:45:28.993800+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67737+2018-05-03T13:19:52.792855+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg"}"+1
67321+2017-11-10T11:01:23.404847+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67865+2018-05-03T13:19:55.419719+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg"}"+1
66542+2017-09-22T18:45:32.583732+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg"}"+1
67433+2018-03-15T19:23:43.796531+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
67408+2018-03-15T19:23:43.299725+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg"}"+1
67495+2018-03-15T19:23:45.057509+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg"}"+1
67145+2017-11-10T11:01:19.728309+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg"}"+1
67260+2017-11-10T11:01:22.044787+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67389+2018-03-15T19:23:42.910240+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
66486+2017-09-22T18:45:31.277788+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67159+2017-11-10T11:01:19.998664+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
67955+2018-05-03T13:19:57.499388+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg"}"+1
67280+2017-11-10T11:01:22.445556+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg"}"+1
67586+2018-03-15T19:23:46.884049+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
67336+2017-11-10T11:01:23.742939+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
66605+2017-09-22T18:45:33.871492+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67718+2018-03-15T19:23:49.450301+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
66553+2017-09-22T18:45:32.788955+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
66557+2017-09-22T18:45:32.877418+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
67483+2018-03-15T19:23:44.822740+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg"}"+1
66490+2017-09-22T18:45:31.352013+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+1
67849+2018-05-03T13:19:55.103952+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66565+2017-09-22T18:45:33.054325+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+1
67709+2018-03-15T19:23:49.270782+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67384+2018-03-15T19:23:42.813709+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
67396+2018-03-15T19:23:43.060773+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
66412+2017-09-22T18:45:29.695653+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg"}"+1
67436+2018-03-15T19:23:43.853717+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
67481+2018-03-15T19:23:44.774566+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg"}"+1
66618+2017-09-22T18:45:34.123014+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
66466+2017-09-22T18:45:30.899593+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
66506+2017-09-22T18:45:31.681894+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
67310+2017-11-10T11:01:23.151652+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+1
66471+2017-09-22T18:45:30.993846+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67615+2018-03-15T19:23:47.412376+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg"}"+1
66427+2017-09-22T18:45:30.015250+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+1
67670+2018-03-15T19:23:48.512709+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
67813+2018-05-03T13:19:54.366435+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
66584+2017-09-22T18:45:33.455755+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67912+2018-05-03T13:19:56.518351+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+1
67402+2018-03-15T19:23:43.183901+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
67685+2018-03-15T19:23:48.795002+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67641+2018-03-15T19:23:47.959557+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg"}"+1
67226+2017-11-10T11:01:21.373538+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+1
66525+2017-09-22T18:45:32.113607+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
66408+2017-09-22T18:45:29.600448+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+1
67785+2018-05-03T13:19:53.767640+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
66556+2017-09-22T18:45:32.858326+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
66447+2017-09-22T18:45:30.478680+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+1
67161+2017-11-10T11:01:20.034891+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
67356+2017-11-10T11:01:24.144046+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
66566+2017-09-22T18:45:33.080646+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
66444+2017-09-22T18:45:30.412234+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
66460+2017-09-22T18:45:30.779803+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+1
66440+2017-09-22T18:45:30.311879+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
66590+2017-09-22T18:45:33.563460+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
66544+2017-09-22T18:45:32.619875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
66513+2017-09-22T18:45:31.859708+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg"}"+1
67534+2018-03-15T19:23:45.877068+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+1
67697+2018-03-15T19:23:49.034940+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+1
66594+2017-09-22T18:45:33.634053+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67379+2018-03-15T19:23:42.718906+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg"}"+1
67277+2017-11-10T11:01:22.387901+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
67920+2018-05-03T13:19:56.705271+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67127+2017-11-10T11:01:19.371803+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
66484+2017-09-22T18:45:31.244939+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg"}"+1
66536+2017-09-22T18:45:32.461387+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
66500+2017-09-22T18:45:31.551872+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
66379+2017-09-22T18:45:28.959687+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67196+2017-11-10T11:01:20.725592+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
67589+2018-03-15T19:23:46.943774+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
66482+2017-09-22T18:45:31.197599+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+1
67174+2017-11-10T11:01:20.292440+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
67560+2018-03-15T19:23:46.383914+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg"}"+1
67551+2018-03-15T19:23:46.205938+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg"}"+1
67587+2018-03-15T19:23:46.908371+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
67738+2018-05-03T13:19:52.813556+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg"}"+1
67660+2018-03-15T19:23:48.333207+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67381+2018-03-15T19:23:42.758893+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg"}"+1
67283+2017-11-10T11:01:22.513374+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+1
66454+2017-09-22T18:45:30.644938+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67736+2018-05-03T13:19:52.770707+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg"}"+1
66479+2017-09-22T18:45:31.136630+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
66494+2017-09-22T18:45:31.427959+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+1
66563+2017-09-22T18:45:33.008862+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
67337+2017-11-10T11:01:23.762520+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
66548+2017-09-22T18:45:32.691444+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg"}"+1
67294+2017-11-10T11:01:22.800819+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67527+2018-03-15T19:23:45.685442+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67694+2018-03-15T19:23:48.976457+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
66601+2017-09-22T18:45:33.789585+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67903+2018-05-03T13:19:56.303469+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
66551+2017-09-22T18:45:32.751397+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67655+2018-03-15T19:23:48.237095+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
66582+2017-09-22T18:45:33.422028+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
66436+2017-09-22T18:45:30.233725+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
67209+2017-11-10T11:01:20.993201+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+1
67663+2018-03-15T19:23:48.384857+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67452+2018-03-15T19:23:44.188180+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67556+2018-03-15T19:23:46.308845+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67761+2018-05-03T13:19:53.298816+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg"}"+1
67460+2018-03-15T19:23:44.354016+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg"}"+1
66511+2017-09-22T18:45:31.816606+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67673+2018-03-15T19:23:48.562511+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
67431+2018-03-15T19:23:43.753585+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg"}"+1
67949+2018-05-03T13:19:57.358027+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
67563+2018-03-15T19:23:46.437564+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg"}"+1
67823+2018-05-03T13:19:54.586882+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67324+2017-11-10T11:01:23.463554+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+1
66552+2017-09-22T18:45:32.770451+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67286+2017-11-10T11:01:22.575861+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67230+2017-11-10T11:01:21.453574+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67609+2018-03-15T19:23:47.289061+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67459+2018-03-15T19:23:44.332402+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg"}"+1
66442+2017-09-22T18:45:30.365056+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67617+2018-03-15T19:23:47.454960+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg"}"+1
67840+2018-05-03T13:19:54.913553+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67471+2018-03-15T19:23:44.575027+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg"}"+1
67300+2017-11-10T11:01:22.917400+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
67919+2018-05-03T13:19:56.682916+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67276+2017-11-10T11:01:22.370617+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+1
67438+2018-03-15T19:23:43.897355+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
67867+2018-05-03T13:19:55.459925+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg"}"+1
67254+2017-11-10T11:01:21.923260+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+1
67548+2018-03-15T19:23:46.139047+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg"}"+1
67524+2018-03-15T19:23:45.621014+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg"}"+1
67626+2018-03-15T19:23:47.652472+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
66414+2017-09-22T18:45:29.753831+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
67491+2018-03-15T19:23:44.978549+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg"}"+1
67797+2018-05-03T13:19:54.008940+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg"}"+1
66495+2017-09-22T18:45:31.445496+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
66537+2017-09-22T18:45:32.482104+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67966+2018-05-03T13:19:57.737939+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg"}"+1
67176+2017-11-10T11:01:20.326557+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+1
67810+2018-05-03T13:19:54.293443+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
67179+2017-11-10T11:01:20.386011+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67412+2018-03-15T19:23:43.378277+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg"}"+1
67454+2018-03-15T19:23:44.229075+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
66468+2017-09-22T18:45:30.940367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
66581+2017-09-22T18:45:33.402327+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
66555+2017-09-22T18:45:32.833211+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67516+2018-03-15T19:23:45.466260+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
66398+2017-09-22T18:45:29.381718+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+1
67232+2017-11-10T11:01:21.489428+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+1
67690+2018-03-15T19:23:48.896518+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67199+2017-11-10T11:01:20.783506+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+1
67270+2017-11-10T11:01:22.253829+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67566+2018-03-15T19:23:46.497423+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg"}"+1
67592+2018-03-15T19:23:46.995791+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67958+2018-05-03T13:19:57.572601+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg"}"+1
67600+2018-03-15T19:23:47.133080+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg"}"+1
67681+2018-03-15T19:23:48.718284+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
66604+2017-09-22T18:45:33.849969+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
67440+2018-03-15T19:23:43.941095+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg"}"+1
67351+2017-11-10T11:01:24.038146+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
67529+2018-03-15T19:23:45.729225+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67308+2017-11-10T11:01:23.091765+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
67261+2017-11-10T11:01:22.067593+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
66521+2017-09-22T18:45:32.043023+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67187+2017-11-10T11:01:20.547366+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
66613+2017-09-22T18:45:34.027997+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67202+2017-11-10T11:01:20.843461+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
67996+2018-05-03T13:19:58.355043+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg"}"+1
67504+2018-03-15T19:23:45.245254+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67751+2018-05-03T13:19:53.089335+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg"}"+1
67662+2018-03-15T19:23:48.368249+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67909+2018-05-03T13:19:56.442180+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67869+2018-05-03T13:19:55.501419+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg"}"+1
67375+2018-03-15T19:23:42.636081+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
67330+2017-11-10T11:01:23.613350+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
66623+2017-09-22T18:45:34.223981+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67139+2017-11-10T11:01:19.604988+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
66395+2017-09-22T18:45:29.320332+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
66534+2017-09-22T18:45:32.424599+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
67295+2017-11-10T11:01:22.820090+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+1
67520+2018-03-15T19:23:45.538343+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg"}"+1
67274+2017-11-10T11:01:22.330577+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+1
67409+2018-03-15T19:23:43.320505+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg"}"+1
66423+2017-09-22T18:45:29.932611+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67298+2017-11-10T11:01:22.881672+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
67716+2018-03-15T19:23:49.410862+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67475+2018-03-15T19:23:44.650942+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg"}"+1
66583+2017-09-22T18:45:33.440119+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
67400+2018-03-15T19:23:43.142434+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg"}"+1
66545+2017-09-22T18:45:32.637862+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+1
67627+2018-03-15T19:23:47.672511+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+1
67474+2018-03-15T19:23:44.630683+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg"}"+1
67512+2018-03-15T19:23:45.397070+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
66577+2017-09-22T18:45:33.328955+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67745+2018-05-03T13:19:52.962855+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg"}"+1
66541+2017-09-22T18:45:32.560244+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
67902+2018-05-03T13:19:56.284785+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67528+2018-03-15T19:23:45.708553+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
66377+2017-09-22T18:45:28.912303+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66512+2017-09-22T18:45:31.840750+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67215+2017-11-10T11:01:21.149572+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg"}"+1
66388+2017-09-22T18:45:29.168616+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67505+2018-03-15T19:23:45.265587+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67457+2018-03-15T19:23:44.290793+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+1
67225+2017-11-10T11:01:21.353363+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+1
67526+2018-03-15T19:23:45.665266+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67214+2017-11-10T11:01:21.125297+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67978+2018-05-03T13:19:57.992863+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg"}"+1
67585+2018-03-15T19:23:46.862227+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
67191+2017-11-10T11:01:20.629061+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67683+2018-03-15T19:23:48.758761+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67333+2017-11-10T11:01:23.684825+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+1
66615+2017-09-22T18:45:34.066114+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+1
67203+2017-11-10T11:01:20.866431+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+1
67510+2018-03-15T19:23:45.357380+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+1
67503+2018-03-15T19:23:45.221144+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67616+2018-03-15T19:23:47.433082+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg"}"+1
67552+2018-03-15T19:23:46.225874+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg"}"+1
67948+2018-05-03T13:19:57.335042+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67517+2018-03-15T19:23:45.482836+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+1
67621+2018-03-15T19:23:47.544783+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg"}"+1
67182+2017-11-10T11:01:20.439133+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
67190+2017-11-10T11:01:20.610451+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
66372+2017-09-22T18:45:28.816918+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg"}"+1
67607+2018-03-15T19:23:47.241999+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67742+2018-05-03T13:19:52.902095+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg"}"+1
67889+2018-05-03T13:19:55.999578+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg"}"+1
67986+2018-05-03T13:19:58.146105+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg"}"+1
67774+2018-05-03T13:19:53.555758+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg"}"+1
67250+2017-11-10T11:01:21.848602+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67309+2017-11-10T11:01:23.117355+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
67380+2018-03-15T19:23:42.740503+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg"}"+1
67565+2018-03-15T19:23:46.479991+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg"}"+1
66602+2017-09-22T18:45:33.809809+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
66522+2017-09-22T18:45:32.061217+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
66515+2017-09-22T18:45:31.901137+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67366+2018-03-15T19:23:42.441518+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+1
67194+2017-11-10T11:01:20.686871+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
66546+2017-09-22T18:45:32.656760+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg"}"+1
67649+2018-03-15T19:23:48.110200+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
67539+2018-03-15T19:23:45.966814+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67136+2017-11-10T11:01:19.544404+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
66489+2017-09-22T18:45:31.333069+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67464+2018-03-15T19:23:44.436156+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+1
67220+2017-11-10T11:01:21.250272+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67640+2018-03-15T19:23:47.937284+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67448+2018-03-15T19:23:44.104835+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg"}"+1
66477+2017-09-22T18:45:31.101720+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+1
67939+2018-05-03T13:19:57.128971+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67216+2017-11-10T11:01:21.172371+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
67463+2018-03-15T19:23:44.416600+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
66478+2017-09-22T18:45:31.118045+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
67162+2017-11-10T11:01:20.053741+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66416+2017-09-22T18:45:29.796361+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg"}"+1
67596+2018-03-15T19:23:47.068008+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg"}"+1
66476+2017-09-22T18:45:31.082189+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+1
67357+2017-11-10T11:01:24.163289+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67950+2018-05-03T13:19:57.382179+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg"}"+1
67422+2018-03-15T19:23:43.570171+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg"}"+1
66409+2017-09-22T18:45:29.621970+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+1
66533+2017-09-22T18:45:32.405994+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
66420+2017-09-22T18:45:29.871948+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+1
66386+2017-09-22T18:45:29.115964+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
67679+2018-03-15T19:23:48.678723+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67468+2018-03-15T19:23:44.517352+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+1
67137+2017-11-10T11:01:19.563782+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67501+2018-03-15T19:23:45.179677+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
67550+2018-03-15T19:23:46.183963+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg"}"+1
67723+2018-05-03T13:19:52.437445+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg"}"+1
67577+2018-03-15T19:23:46.714377+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg"}"+1
66455+2017-09-22T18:45:30.670842+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg"}"+1
67842+2018-05-03T13:19:54.956234+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
67374+2018-03-15T19:23:42.616394+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
67707+2018-03-15T19:23:49.229599+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67456+2018-03-15T19:23:44.271813+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+1
66458+2017-09-22T18:45:30.741102+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67367+2018-03-15T19:23:42.472475+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+1
67868+2018-05-03T13:19:55.482357+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg"}"+1
67635+2018-03-15T19:23:47.840035+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+1
67447+2018-03-15T19:23:44.081402+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg"}"+1
66504+2017-09-22T18:45:31.634306+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67334+2017-11-10T11:01:23.704474+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+1
66385+2017-09-22T18:45:29.088057+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
67492+2018-03-15T19:23:44.998933+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg"}"+1
66626+2017-09-22T18:45:34.281082+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
67444+2018-03-15T19:23:44.016692+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg"}"+1
66391+2017-09-22T18:45:29.233114+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
67994+2018-05-03T13:19:58.313991+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg"}"+1
66559+2017-09-22T18:45:32.925430+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67415+2018-03-15T19:23:43.437709+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg"}"+1
66588+2017-09-22T18:45:33.529587+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
66474+2017-09-22T18:45:31.046345+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
67886+2018-05-03T13:19:55.855172+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67323+2017-11-10T11:01:23.443501+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
66463+2017-09-22T18:45:30.837927+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67473+2018-03-15T19:23:44.611138+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg"}"+1
67297+2017-11-10T11:01:22.860740+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
67467+2018-03-15T19:23:44.493993+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+1
67144+2017-11-10T11:01:19.707097+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67831+2018-05-03T13:19:54.743924+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+1
66598+2017-09-22T18:45:33.724009+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67638+2018-03-15T19:23:47.902266+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67975+2018-05-03T13:19:57.936089+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg"}"+1
67150+2017-11-10T11:01:19.822591+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
66531+2017-09-22T18:45:32.238349+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67543+2018-03-15T19:23:46.043729+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
67844+2018-05-03T13:19:54.990882+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+1
67392+2018-03-15T19:23:42.977574+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67395+2018-03-15T19:23:43.041521+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
67405+2018-03-15T19:23:43.242546+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
67568+2018-03-15T19:23:46.538338+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg"}"+1
67155+2017-11-10T11:01:19.926268+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67312+2017-11-10T11:01:23.198880+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67629+2018-03-15T19:23:47.713567+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
66449+2017-09-22T18:45:30.521885+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67252+2017-11-10T11:01:21.885266+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
67873+2018-05-03T13:19:55.583003+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg"}"+1
67675+2018-03-15T19:23:48.601632+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
67377+2018-03-15T19:23:42.680942+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+1
67598+2018-03-15T19:23:47.102135+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg"}"+1
67181+2017-11-10T11:01:20.421381+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
66569+2017-09-22T18:45:33.156124+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+1
67268+2017-11-10T11:01:22.212288+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67634+2018-03-15T19:23:47.817122+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
66523+2017-09-22T18:45:32.079769+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+1
67167+2017-11-10T11:01:20.141480+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67340+2017-11-10T11:01:23.819066+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
67421+2018-03-15T19:23:43.550892+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
66467+2017-09-22T18:45:30.922118+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
66383+2017-09-22T18:45:29.041549+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
67417+2018-03-15T19:23:43.473546+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
66399+2017-09-22T18:45:29.400600+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67519+2018-03-15T19:23:45.519695+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg"}"+1
66627+2017-09-22T18:45:34.300817+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
67251+2017-11-10T11:01:21.868337+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67387+2018-03-15T19:23:42.874107+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
67941+2018-05-03T13:19:57.173247+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
66401+2017-09-22T18:45:29.445759+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+1
67180+2017-11-10T11:01:20.403470+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+1
66608+2017-09-22T18:45:33.928619+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
66483+2017-09-22T18:45:31.225140+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67884+2018-05-03T13:19:55.808367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67546+2018-03-15T19:23:46.105529+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg"}"+1
67590+2018-03-15T19:23:46.959336+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
67441+2018-03-15T19:23:43.959170+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg"}"+1
67200+2017-11-10T11:01:20.803659+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
66456+2017-09-22T18:45:30.693183+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67686+2018-03-15T19:23:48.816414+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
67848+2018-05-03T13:19:55.084997+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_235.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67165+2017-11-10T11:01:20.105995+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67219+2017-11-10T11:01:21.230367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
67541+2018-03-15T19:23:46.006506+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
67582+2018-03-15T19:23:46.808112+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg"}"+1
66571+2017-09-22T18:45:33.200109+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
67570+2018-03-15T19:23:46.576539+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg"}"+1
67146+2017-11-10T11:01:19.746219+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+1
66431+2017-09-22T18:45:30.110063+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+1
66438+2017-09-22T18:45:30.274900+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67555+2018-03-15T19:23:46.292123+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67943+2018-05-03T13:19:57.217495+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67706+2018-03-15T19:23:49.210713+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
66430+2017-09-22T18:45:30.084385+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67513+2018-03-15T19:23:45.413955+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+1
66407+2017-09-22T18:45:29.577790+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
67606+2018-03-15T19:23:47.225549+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67419+2018-03-15T19:23:43.511653+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
67987+2018-05-03T13:19:58.164505+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_325.jpg"}"+1
66426+2017-09-22T18:45:29.992091+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+1
67953+2018-05-03T13:19:57.453200+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg"}"+1
66606+2017-09-22T18:45:33.892835+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
67633+2018-03-15T19:23:47.793427+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+1
67469+2018-03-15T19:23:44.538300+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg"}"+1
67141+2017-11-10T11:01:19.645202+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67579+2018-03-15T19:23:46.753274+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg"}"+1
67559+2018-03-15T19:23:46.364836+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg"}"+1
67189+2017-11-10T11:01:20.586545+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+1
66469+2017-09-22T18:45:30.959022+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67152+2017-11-10T11:01:19.867946+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+1
66492+2017-09-22T18:45:31.387467+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
67572+2018-03-15T19:23:46.610073+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg"}"+1
67870+2018-05-03T13:19:55.522189+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg"}"+1
67322+2017-11-10T11:01:23.423694+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67410+2018-03-15T19:23:43.340229+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg"}"+1
67390+2018-03-15T19:23:42.933410+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67404+2018-03-15T19:23:43.222294+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
66435+2017-09-22T18:45:30.211990+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67177+2017-11-10T11:01:20.345240+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67906+2018-05-03T13:19:56.378251+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+1
66572+2017-09-22T18:45:33.221906+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+1
67218+2017-11-10T11:01:21.213054+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67643+2018-03-15T19:23:48.000618+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
67299+2017-11-10T11:01:22.901157+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
67689+2018-03-15T19:23:48.878367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67648+2018-03-15T19:23:48.092446+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67403+2018-03-15T19:23:43.203909+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
67192+2017-11-10T11:01:20.649824+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+1
67228+2017-11-10T11:01:21.417878+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+1
67735+2018-05-03T13:19:52.749305+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg"}"+1
67562+2018-03-15T19:23:46.420368+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg"}"+1
67499+2018-03-15T19:23:45.139815+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
66611+2017-09-22T18:45:33.985676+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
67708+2018-03-15T19:23:49.250335+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
66390+2017-09-22T18:45:29.210349+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
67289+2017-11-10T11:01:22.700545+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67722+2018-03-15T19:23:49.527824+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
67533+2018-03-15T19:23:45.858455+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg"}"+1
67175+2017-11-10T11:01:20.311153+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg"}"+1
66470+2017-09-22T18:45:30.976017+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
67490+2018-03-15T19:23:44.958251+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg"}"+1
66481+2017-09-22T18:45:31.176377+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
66561+2017-09-22T18:45:32.964278+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
67125+2017-11-10T11:01:19.333642+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
66498+2017-09-22T18:45:31.510299+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+1
67349+2017-11-10T11:01:23.997157+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+1
67329+2017-11-10T11:01:23.570470+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
66528+2017-09-22T18:45:32.177404+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
66576+2017-09-22T18:45:33.308230+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+1
66371+2017-09-22T18:45:28.795352+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
66503+2017-09-22T18:45:31.612736+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+1
67346+2017-11-10T11:01:23.936973+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
67711+2018-03-15T19:23:49.313041+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+1
67325+2017-11-10T11:01:23.484530+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67173+2017-11-10T11:01:20.268286+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67721+2018-03-15T19:23:49.509321+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+1
67398+2018-03-15T19:23:43.101142+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+1
66389+2017-09-22T18:45:29.192790+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67678+2018-03-15T19:23:48.660075+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67542+2018-03-15T19:23:46.024809+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
66424+2017-09-22T18:45:29.952366+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
66622+2017-09-22T18:45:34.203584+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
67212+2017-11-10T11:01:21.074148+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
67619+2018-03-15T19:23:47.502769+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg"}"+1
67485+2018-03-15T19:23:44.860218+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg"}"+1
67715+2018-03-15T19:23:49.390781+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67613+2018-03-15T19:23:47.368434+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg"}"+1
67622+2018-03-15T19:23:47.565715+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg"}"+1
67793+2018-05-03T13:19:53.922306+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg"}"+1
67618+2018-03-15T19:23:47.480691+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg"}"+1
67242+2017-11-10T11:01:21.690066+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67140+2017-11-10T11:01:19.625691+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+1
67302+2017-11-10T11:01:22.953935+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg"}"+1
67611+2018-03-15T19:23:47.329449+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67993+2018-05-03T13:19:58.291411+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg"}"+1
66560+2017-09-22T18:45:32.943824+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+1
66514+2017-09-22T18:45:31.877597+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67875+2018-05-03T13:19:55.623391+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_449_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg"}"+1
66562+2017-09-22T18:45:32.985404+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67126+2017-11-10T11:01:19.351119+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67439+2018-03-15T19:23:43.920831+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg"}"+1
66616+2017-09-22T18:45:34.084150+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67642+2018-03-15T19:23:47.979970+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
67166+2017-11-10T11:01:20.122562+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+1
67247+2017-11-10T11:01:21.791323+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
67479+2018-03-15T19:23:44.735508+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg"}"+1
67782+2018-05-03T13:19:53.712955+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+1
67426+2018-03-15T19:23:43.651904+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg"}"+1
67704+2018-03-15T19:23:49.174630+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67916+2018-05-03T13:19:56.611531+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
66520+2017-09-22T18:45:32.021753+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67567+2018-03-15T19:23:46.517973+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg"}"+1
67538+2018-03-15T19:23:45.942744+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67153+2017-11-10T11:01:19.887504+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67470+2018-03-15T19:23:44.558417+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg"}"+1
66437+2017-09-22T18:45:30.255729+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+1
67506+2018-03-15T19:23:45.284933+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+1
67695+2018-03-15T19:23:48.997400+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+1
67149+2017-11-10T11:01:19.803221+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67461+2018-03-15T19:23:44.376456+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
66580+2017-09-22T18:45:33.385015+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
67602+2018-03-15T19:23:47.163939+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg"}"+1
67537+2018-03-15T19:23:45.925633+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
67580+2018-03-15T19:23:46.768608+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg"}"+1
66487+2017-09-22T18:45:31.296373+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67281+2017-11-10T11:01:22.464971+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+1
67435+2018-03-15T19:23:43.834640+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg"}"+1
66587+2017-09-22T18:45:33.510699+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+1
66448+2017-09-22T18:45:30.497968+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+1
66428+2017-09-22T18:45:30.040343+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg"}"+1
67253+2017-11-10T11:01:21.903159+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+1
67710+2018-03-15T19:23:49.292359+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67328+2017-11-10T11:01:23.548166+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67493+2018-03-15T19:23:45.019856+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_203.jpg"}"+1
67335+2017-11-10T11:01:23.724172+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67347+2017-11-10T11:01:23.955009+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+1
66529+2017-09-22T18:45:32.196584+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
67151+2017-11-10T11:01:19.844933+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+1
67320+2017-11-10T11:01:23.385345+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
66453+2017-09-22T18:45:30.622308+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67338+2017-11-10T11:01:23.780605+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67193+2017-11-10T11:01:20.670495+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67223+2017-11-10T11:01:21.311248+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+1
67482+2018-03-15T19:23:44.797731+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg"}"+1
67128+2017-11-10T11:01:19.393670+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+1
66368+2017-09-22T18:45:28.729337+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+1
67605+2018-03-15T19:23:47.210898+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg"}"+1
67451+2018-03-15T19:23:44.167168+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+1
67427+2018-03-15T19:23:43.672624+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg"}"+1
66564+2017-09-22T18:45:33.032905+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
66402+2017-09-22T18:45:29.466442+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+1
67871+2018-05-03T13:19:55.541024+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg"}"+1
66499+2017-09-22T18:45:31.532374+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+1
67418+2018-03-15T19:23:43.490514+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
67815+2018-05-03T13:19:54.410852+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+1
67372+2018-03-15T19:23:42.577437+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+1
67353+2017-11-10T11:01:24.079585+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+1
67862+2018-05-03T13:19:55.356569+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67702+2018-03-15T19:23:49.135012+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67853+2018-05-03T13:19:55.176064+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_125.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+1
67292+2017-11-10T11:01:22.761501+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67378+2018-03-15T19:23:42.699118+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+1
67360+2017-11-10T11:01:24.220727+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+1
67169+2017-11-10T11:01:20.180567+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67934+2018-05-03T13:19:57.012658+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg"}"+1
67241+2017-11-10T11:01:21.670066+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67637+2018-03-15T19:23:47.881627+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+1
66422+2017-09-22T18:45:29.912785+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
66459+2017-09-22T18:45:30.760692+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67424+2018-03-15T19:23:43.612266+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg"}"+1
66586+2017-09-22T18:45:33.492694+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67734+2018-05-03T13:19:52.728736+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_333_240.jpg"}"+1
67332+2017-11-10T11:01:23.662375+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67239+2017-11-10T11:01:21.626590+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+1
67303+2017-11-10T11:01:22.972627+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+1
67935+2018-05-03T13:19:57.032511+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_145.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+1
67429+2018-03-15T19:23:43.713927+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg"}"+1
67178+2017-11-10T11:01:20.365785+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+1
67238+2017-11-10T11:01:21.606836+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+1
67342+2017-11-10T11:01:23.864657+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67211+2017-11-10T11:01:21.050062+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+1
67344+2017-11-10T11:01:23.901778+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+1
67597+2018-03-15T19:23:47.082879+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg"}"+1
66380+2017-09-22T18:45:28.977111+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67154+2017-11-10T11:01:19.906451+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+1
66410+2017-09-22T18:45:29.644574+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67927+2018-05-03T13:19:56.860319+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67671+2018-03-15T19:23:48.528292+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+1
66519+2017-09-22T18:45:31.997128+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+1
67258+2017-11-10T11:01:22.007437+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+1
67624+2018-03-15T19:23:47.609342+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+1
66411+2017-09-22T18:45:29.671400+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+1
67264+2017-11-10T11:01:22.130144+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
66540+2017-09-22T18:45:32.542169+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+1
67237+2017-11-10T11:01:21.587884+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+1
67762+2018-05-03T13:19:53.316514+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg"}"+1
67358+2017-11-10T11:01:24.182607+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67522+2018-03-15T19:23:45.575680+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg"}"+1
67644+2018-03-15T19:23:48.018994+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
67486+2018-03-15T19:23:44.879220+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg"}"+1
67428+2018-03-15T19:23:43.693389+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg"}"+1
67317+2017-11-10T11:01:23.324545+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
66593+2017-09-22T18:45:33.613375+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67650+2018-03-15T19:23:48.132028+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+1
67231+2017-11-10T11:01:21.470814+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
67222+2017-11-10T11:01:21.288738+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67825+2018-05-03T13:19:54.624293+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_10.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
67657+2018-03-15T19:23:48.279211+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+1
67327+2017-11-10T11:01:23.526877+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
67899+2018-05-03T13:19:56.220654+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_55.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67326+2017-11-10T11:01:23.507537+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+1
67584+2018-03-15T19:23:46.845182+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+1
67881+2018-05-03T13:19:55.743369+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_150.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_10.jpg"}"+1
67665+2018-03-15T19:23:48.415039+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+1
67564+2018-03-15T19:23:46.458492+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg"}"+1
67680+2018-03-15T19:23:48.698345+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
67766+2018-05-03T13:19:53.394875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
67163+2017-11-10T11:01:20.070508+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
67765+2018-05-03T13:19:53.375813+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
67249+2017-11-10T11:01:21.829653+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+1
67636+2018-03-15T19:23:47.861514+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+1
67227+2017-11-10T11:01:21.397033+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+1
66384+2017-09-22T18:45:29.065706+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
67465+2018-03-15T19:23:44.455005+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+1
67573+2018-03-15T19:23:46.629956+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg"}"+1
67601+2018-03-15T19:23:47.148598+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_180.jpg"}"+1
67818+2018-05-03T13:19:54.477314+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_646_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg"}"+1
67210+2017-11-10T11:01:21.022737+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+1
67304+2017-11-10T11:01:22.992361+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+1
67148+2017-11-10T11:01:19.782967+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
66485+2017-09-22T18:45:31.260800+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+1
66578+2017-09-22T18:45:33.347488+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+1
67535+2018-03-15T19:23:45.892772+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+1
67420+2018-03-15T19:23:43.529314+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg"}"+1
67401+2018-03-15T19:23:43.162330+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+1
67425+2018-03-15T19:23:43.632248+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_315.jpg"}"+1
67476+2018-03-15T19:23:44.671926+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_315.jpg"}"+1
68004+2018-05-03T13:19:58.561068+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_2100_60.jpg"}"+1
67142+2017-11-10T11:01:19.662447+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+1
67229+2017-11-10T11:01:21.434526+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+1
67930+2018-05-03T13:19:56.923662+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
67494+2018-03-15T19:23:45.039277+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg"}"+1
67382+2018-03-15T19:23:42.774773+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg"}"+1
67124+2017-11-10T11:01:19.316899+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+1
66480+2017-09-22T18:45:31.156448+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
67653+2018-03-15T19:23:48.195737+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+1
67907+2018-05-03T13:19:56.399021+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+1
66549+2017-09-22T18:45:32.713736+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg"}"+1
66585+2017-09-22T18:45:33.474758+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67185+2017-11-10T11:01:20.502386+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+1
67628+2018-03-15T19:23:47.693448+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67639+2018-03-15T19:23:47.921107+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+1
67236+2017-11-10T11:01:21.569984+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
66370+2017-09-22T18:45:28.775410+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+1
67854+2018-05-03T13:19:55.194618+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_647_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
67359+2017-11-10T11:01:24.202175+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+1
67183+2017-11-10T11:01:20.457775+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67172+2017-11-10T11:01:20.246612+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+1
67739+2018-05-03T13:19:52.836042+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_350_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_448_315.jpg"}"+1
67164+2017-11-10T11:01:20.088867+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+1
67201+2017-11-10T11:01:20.822463+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+1
66599+2017-09-22T18:45:33.745139+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+1
67497+2018-03-15T19:23:45.099795+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg"}"+1
67938+2018-05-03T13:19:57.107478+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_160_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1862_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+1
67217+2017-11-10T11:01:21.193642+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+1
67691+2018-03-15T19:23:48.916868+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
67558+2018-03-15T19:23:46.345125+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg"}"+1
67764+2018-05-03T13:19:53.355535+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_55.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+1
66597+2017-09-22T18:45:33.701793+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+1
66507+2017-09-22T18:45:31.707497+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+1
67571+2018-03-15T19:23:46.593185+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_293.jpg"}"+1
66620+2017-09-22T18:45:34.165529+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+1
66543+2017-09-22T18:45:32.602351+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+1
67726+2018-05-03T13:19:52.553084+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/Av_Aprigio_Veloso_332_60.jpg"}"+1
67369+2018-03-15T19:23:42.512906+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+1
67855+2018-05-03T13:19:55.215509+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_325.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+1
66535+2017-09-22T18:45:32.442986+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg"}"+1
66405+2017-09-22T18:45:29.535932+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+1
67245+2017-11-10T11:01:21.754038+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+1
67305+2017-11-10T11:01:23.010595+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+1
67394+2018-03-15T19:23:43.021745+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_199_10.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+1
66367+2017-09-22T18:45:28.703910+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+1
66394+2017-09-22T18:45:29.298360+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+1
67188+2017-11-10T11:01:20.567695+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+1
67130+2017-11-10T11:01:19.430115+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+1
67936+2018-05-03T13:19:57.059860+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+1
67830+2018-05-03T13:19:54.722956+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1687_325.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+1
67350+2017-11-10T11:01:24.017437+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+1
66607+2017-09-22T18:45:33.910991+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
67376+2018-03-15T19:23:42.661479+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_2_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg"}"+1
67864+2018-05-03T13:19:55.396331+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_434_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/sul/bodocongo/R._Rodrigues_Alves_1440_240.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_160_22.jpg"}"+1
67348+2017-11-10T11:01:23.975293+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+1
67267+2017-11-10T11:01:22.193898+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+1
66418+2017-09-22T18:45:29.832951+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+1
66413+2017-09-22T18:45:29.731183+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+1
67677+2018-03-15T19:23:48.641400+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+1
66404+2017-09-22T18:45:29.512952+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+1
66612+2017-09-22T18:45:34.006126+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+1
66491+2017-09-22T18:45:31.369367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+1
67496+2018-03-15T19:23:45.077805+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_105_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_315.jpg"}"+1
67443+2018-03-15T19:23:43.996941+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_300_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_210_315.jpg"}"+1
67466+2018-03-15T19:23:44.476216+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_390_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+1
67129+2017-11-10T11:01:19.410708+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+1
66378+2017-09-22T18:45:28.936869+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+1
