66624+2017-09-22T18:45:34.243327+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+6
66625+2017-09-22T18:45:34.261023+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+6
66623+2017-09-22T18:45:34.223981+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+6
66374+2017-09-22T18:45:28.859645+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+6
66383+2017-09-22T18:45:29.041549+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
66398+2017-09-22T18:45:29.381718+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+6
66420+2017-09-22T18:45:29.871948+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+6
66427+2017-09-22T18:45:30.015250+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+6
66443+2017-09-22T18:45:30.389497+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+6
66461+2017-09-22T18:45:30.799605+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
66473+2017-09-22T18:45:31.028142+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+6
66488+2017-09-22T18:45:31.313372+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+6
66503+2017-09-22T18:45:31.612736+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+6
66518+2017-09-22T18:45:31.973005+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+6
66533+2017-09-22T18:45:32.405994+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
66547+2017-09-22T18:45:32.674053+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
66570+2017-09-22T18:45:33.180185+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+6
66582+2017-09-22T18:45:33.422028+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66608+2017-09-22T18:45:33.928619+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66622+2017-09-22T18:45:34.203584+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66579+2017-09-22T18:45:33.367494+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+6
66457+2017-09-22T18:45:30.716892+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+6
66559+2017-09-22T18:45:32.925430+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
66429+2017-09-22T18:45:30.060870+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+6
66416+2017-09-22T18:45:29.796361+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg"}"+6
66397+2017-09-22T18:45:29.360328+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+6
66502+2017-09-22T18:45:31.589356+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
66372+2017-09-22T18:45:28.816918+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg"}"+6
66373+2017-09-22T18:45:28.838075+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+6
66376+2017-09-22T18:45:28.894731+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+6
66386+2017-09-22T18:45:29.115964+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+6
66390+2017-09-22T18:45:29.210349+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+6
66403+2017-09-22T18:45:29.489462+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
66405+2017-09-22T18:45:29.535932+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+6
66404+2017-09-22T18:45:29.512952+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+6
66424+2017-09-22T18:45:29.952366+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
66422+2017-09-22T18:45:29.912785+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+6
66425+2017-09-22T18:45:29.973030+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+6
66436+2017-09-22T18:45:30.233725+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+6
66437+2017-09-22T18:45:30.255729+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+6
66438+2017-09-22T18:45:30.274900+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66463+2017-09-22T18:45:30.837927+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
66465+2017-09-22T18:45:30.880433+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
66462+2017-09-22T18:45:30.818239+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+6
66529+2017-09-22T18:45:32.196584+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+6
66557+2017-09-22T18:45:32.877418+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+6
66568+2017-09-22T18:45:33.132555+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+6
66569+2017-09-22T18:45:33.156124+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+6
66459+2017-09-22T18:45:30.760692+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+6
66573+2017-09-22T18:45:33.240196+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66487+2017-09-22T18:45:31.296373+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66385+2017-09-22T18:45:29.088057+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+6
66412+2017-09-22T18:45:29.695653+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg"}"+6
66435+2017-09-22T18:45:30.211990+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
66476+2017-09-22T18:45:31.082189+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+6
66490+2017-09-22T18:45:31.352013+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+6
66492+2017-09-22T18:45:31.387467+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+6
66512+2017-09-22T18:45:31.840750+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
66531+2017-09-22T18:45:32.238349+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66551+2017-09-22T18:45:32.751397+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
66554+2017-09-22T18:45:32.812678+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
66591+2017-09-22T18:45:33.580508+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+6
66595+2017-09-22T18:45:33.658271+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+6
66606+2017-09-22T18:45:33.892835+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+6
66617+2017-09-22T18:45:34.101763+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+6
66619+2017-09-22T18:45:34.140907+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+6
66370+2017-09-22T18:45:28.775410+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
66411+2017-09-22T18:45:29.671400+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+6
66415+2017-09-22T18:45:29.778925+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+6
66477+2017-09-22T18:45:31.101720+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+6
66563+2017-09-22T18:45:33.008862+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+6
66467+2017-09-22T18:45:30.922118+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+6
66552+2017-09-22T18:45:32.770451+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+6
66509+2017-09-22T18:45:31.753197+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg"}"+6
66382+2017-09-22T18:45:29.019161+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg"}"+6
66410+2017-09-22T18:45:29.644574+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+6
66409+2017-09-22T18:45:29.621970+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+6
67201+2017-11-10T11:01:20.822463+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+6
67348+2017-11-10T11:01:23.975293+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+6
66609+2017-09-22T18:45:33.946211+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg"}"+6
67123+2017-11-10T11:01:19.294110+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg"}"+6
67124+2017-11-10T11:01:19.316899+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+6
67125+2017-11-10T11:01:19.333642+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+6
67126+2017-11-10T11:01:19.351119+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
67127+2017-11-10T11:01:19.371803+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
67128+2017-11-10T11:01:19.393670+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+6
67129+2017-11-10T11:01:19.410708+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+6
67130+2017-11-10T11:01:19.430115+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67131+2017-11-10T11:01:19.447984+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
67132+2017-11-10T11:01:19.465882+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+6
67133+2017-11-10T11:01:19.483407+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+6
67134+2017-11-10T11:01:19.503339+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+6
67135+2017-11-10T11:01:19.524226+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+6
67136+2017-11-10T11:01:19.544404+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+6
67138+2017-11-10T11:01:19.583181+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+6
67139+2017-11-10T11:01:19.604988+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
67140+2017-11-10T11:01:19.625691+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
67141+2017-11-10T11:01:19.645202+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+6
67142+2017-11-10T11:01:19.662447+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+6
67143+2017-11-10T11:01:19.686331+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+6
67144+2017-11-10T11:01:19.707097+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+6
67145+2017-11-10T11:01:19.728309+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg"}"+6
67146+2017-11-10T11:01:19.746219+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+6
67147+2017-11-10T11:01:19.764120+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
67148+2017-11-10T11:01:19.782967+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+6
67149+2017-11-10T11:01:19.803221+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
67150+2017-11-10T11:01:19.822591+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+6
67151+2017-11-10T11:01:19.844933+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+6
67155+2017-11-10T11:01:19.926268+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
67156+2017-11-10T11:01:19.944739+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg"}"+6
67157+2017-11-10T11:01:19.962884+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+6
67158+2017-11-10T11:01:19.981154+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+6
67159+2017-11-10T11:01:19.998664+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+6
67160+2017-11-10T11:01:20.017740+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+6
67161+2017-11-10T11:01:20.034891+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
67162+2017-11-10T11:01:20.053741+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
67163+2017-11-10T11:01:20.070508+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+6
67164+2017-11-10T11:01:20.088867+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+6
67165+2017-11-10T11:01:20.105995+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+6
67166+2017-11-10T11:01:20.122562+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+6
67153+2017-11-10T11:01:19.887504+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
67154+2017-11-10T11:01:19.906451+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+6
67167+2017-11-10T11:01:20.141480+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+6
67168+2017-11-10T11:01:20.159084+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+6
67169+2017-11-10T11:01:20.180567+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+6
67170+2017-11-10T11:01:20.202996+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
67171+2017-11-10T11:01:20.227101+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+6
67172+2017-11-10T11:01:20.246612+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+6
67173+2017-11-10T11:01:20.268286+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
67174+2017-11-10T11:01:20.292440+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+6
67175+2017-11-10T11:01:20.311153+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg"}"+6
67176+2017-11-10T11:01:20.326557+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+6
67177+2017-11-10T11:01:20.345240+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
67178+2017-11-10T11:01:20.365785+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+6
67179+2017-11-10T11:01:20.386011+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+6
67180+2017-11-10T11:01:20.403470+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+6
67181+2017-11-10T11:01:20.421381+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
67182+2017-11-10T11:01:20.439133+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+6
67183+2017-11-10T11:01:20.457775+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
67184+2017-11-10T11:01:20.478040+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+6
67185+2017-11-10T11:01:20.502386+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg"}"+6
67186+2017-11-10T11:01:20.527296+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+6
67187+2017-11-10T11:01:20.547366+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+6
67188+2017-11-10T11:01:20.567695+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+6
67189+2017-11-10T11:01:20.586545+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+6
67190+2017-11-10T11:01:20.610451+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+6
67191+2017-11-10T11:01:20.629061+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
67192+2017-11-10T11:01:20.649824+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+6
67193+2017-11-10T11:01:20.670495+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
67194+2017-11-10T11:01:20.686871+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+6
67195+2017-11-10T11:01:20.703743+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+6
67196+2017-11-10T11:01:20.725592+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+6
67197+2017-11-10T11:01:20.744896+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg"}"+6
67198+2017-11-10T11:01:20.763504+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+6
67199+2017-11-10T11:01:20.783506+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+6
67200+2017-11-10T11:01:20.803659+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+6
67202+2017-11-10T11:01:20.843461+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+6
67203+2017-11-10T11:01:20.866431+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+6
67204+2017-11-10T11:01:20.885876+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+6
67205+2017-11-10T11:01:20.903699+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+6
67206+2017-11-10T11:01:20.922592+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+6
67207+2017-11-10T11:01:20.943526+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+6
67208+2017-11-10T11:01:20.966839+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+6
67209+2017-11-10T11:01:20.993201+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+6
67210+2017-11-10T11:01:21.022737+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+6
67211+2017-11-10T11:01:21.050062+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+6
67212+2017-11-10T11:01:21.074148+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+6
67213+2017-11-10T11:01:21.101818+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+6
67214+2017-11-10T11:01:21.125297+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
67215+2017-11-10T11:01:21.149572+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg"}"+6
67216+2017-11-10T11:01:21.172371+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
67217+2017-11-10T11:01:21.193642+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+6
67218+2017-11-10T11:01:21.213054+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+6
67219+2017-11-10T11:01:21.230367+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+6
67220+2017-11-10T11:01:21.250272+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+6
67221+2017-11-10T11:01:21.270422+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+6
67222+2017-11-10T11:01:21.288738+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
67223+2017-11-10T11:01:21.311248+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
67224+2017-11-10T11:01:21.331824+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+6
67225+2017-11-10T11:01:21.353363+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+6
67226+2017-11-10T11:01:21.373538+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+6
67227+2017-11-10T11:01:21.397033+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+6
67228+2017-11-10T11:01:21.417878+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+6
67229+2017-11-10T11:01:21.434526+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+6
67230+2017-11-10T11:01:21.453574+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+6
67231+2017-11-10T11:01:21.470814+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+6
67232+2017-11-10T11:01:21.489428+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+6
67233+2017-11-10T11:01:21.508900+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+6
67234+2017-11-10T11:01:21.527136+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
67235+2017-11-10T11:01:21.546914+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+6
67236+2017-11-10T11:01:21.569984+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67237+2017-11-10T11:01:21.587884+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+6
67238+2017-11-10T11:01:21.606836+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+6
67239+2017-11-10T11:01:21.626590+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+6
67240+2017-11-10T11:01:21.649006+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+6
67241+2017-11-10T11:01:21.670066+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67242+2017-11-10T11:01:21.690066+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
67243+2017-11-10T11:01:21.710714+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+6
67244+2017-11-10T11:01:21.733309+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+6
67245+2017-11-10T11:01:21.754038+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
67246+2017-11-10T11:01:21.770861+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+6
67247+2017-11-10T11:01:21.791323+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+6
67248+2017-11-10T11:01:21.810710+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg"}"+6
67249+2017-11-10T11:01:21.829653+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+6
67250+2017-11-10T11:01:21.848602+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+6
67251+2017-11-10T11:01:21.868337+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+6
67252+2017-11-10T11:01:21.885266+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+6
67253+2017-11-10T11:01:21.903159+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg"}"+6
67254+2017-11-10T11:01:21.923260+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+6
67255+2017-11-10T11:01:21.947259+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg"}"+6
67256+2017-11-10T11:01:21.967789+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+6
67257+2017-11-10T11:01:21.986671+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
67258+2017-11-10T11:01:22.007437+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+6
67259+2017-11-10T11:01:22.025854+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+6
67260+2017-11-10T11:01:22.044787+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67261+2017-11-10T11:01:22.067593+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
67262+2017-11-10T11:01:22.090581+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+6
67263+2017-11-10T11:01:22.110613+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+6
67264+2017-11-10T11:01:22.130144+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+6
67265+2017-11-10T11:01:22.150978+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+6
67266+2017-11-10T11:01:22.171312+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+6
67267+2017-11-10T11:01:22.193898+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+6
67268+2017-11-10T11:01:22.212288+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+6
67269+2017-11-10T11:01:22.233069+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+6
67270+2017-11-10T11:01:22.253829+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
67271+2017-11-10T11:01:22.273416+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+6
67272+2017-11-10T11:01:22.290367+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg"}"+6
67273+2017-11-10T11:01:22.308217+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+6
67274+2017-11-10T11:01:22.330577+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+6
67275+2017-11-10T11:01:22.352983+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg"}"+6
67276+2017-11-10T11:01:22.370617+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+6
67277+2017-11-10T11:01:22.387901+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+6
67278+2017-11-10T11:01:22.409246+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+6
67279+2017-11-10T11:01:22.426594+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+6
67280+2017-11-10T11:01:22.445556+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg"}"+6
67281+2017-11-10T11:01:22.464971+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg"}"+6
67282+2017-11-10T11:01:22.486552+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+6
67283+2017-11-10T11:01:22.513374+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+6
67284+2017-11-10T11:01:22.535022+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+6
67285+2017-11-10T11:01:22.554716+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+6
67286+2017-11-10T11:01:22.575861+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+6
67287+2017-11-10T11:01:22.596438+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+6
67288+2017-11-10T11:01:22.682465+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg"}"+6
67289+2017-11-10T11:01:22.700545+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
67290+2017-11-10T11:01:22.718339+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+6
67291+2017-11-10T11:01:22.738234+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+6
67292+2017-11-10T11:01:22.761501+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67293+2017-11-10T11:01:22.781128+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
67294+2017-11-10T11:01:22.800819+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+6
67295+2017-11-10T11:01:22.820090+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+6
67296+2017-11-10T11:01:22.838298+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
67297+2017-11-10T11:01:22.860740+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+6
67298+2017-11-10T11:01:22.881672+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg"}"+6
67299+2017-11-10T11:01:22.901157+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+6
67300+2017-11-10T11:01:22.917400+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg"}"+6
67301+2017-11-10T11:01:22.934864+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+6
67302+2017-11-10T11:01:22.953935+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg"}"+6
67303+2017-11-10T11:01:22.972627+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+6
67304+2017-11-10T11:01:22.992361+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg"}"+6
67305+2017-11-10T11:01:23.010595+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg"}"+6
67306+2017-11-10T11:01:23.030520+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg"}"+6
67307+2017-11-10T11:01:23.056485+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg"}"+6
67308+2017-11-10T11:01:23.091765+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+6
67309+2017-11-10T11:01:23.117355+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg"}"+6
67310+2017-11-10T11:01:23.151652+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+6
67311+2017-11-10T11:01:23.174728+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg"}"+6
67312+2017-11-10T11:01:23.198880+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67313+2017-11-10T11:01:23.223822+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+6
67314+2017-11-10T11:01:23.264260+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg"}"+6
67315+2017-11-10T11:01:23.281184+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg"}"+6
67316+2017-11-10T11:01:23.301781+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg"}"+6
67317+2017-11-10T11:01:23.324545+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
67318+2017-11-10T11:01:23.345357+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+6
67319+2017-11-10T11:01:23.364835+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+6
67320+2017-11-10T11:01:23.385345+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+6
67321+2017-11-10T11:01:23.404847+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
67322+2017-11-10T11:01:23.423694+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+6
67323+2017-11-10T11:01:23.443501+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
67324+2017-11-10T11:01:23.463554+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+6
67325+2017-11-10T11:01:23.484530+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
67326+2017-11-10T11:01:23.507537+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg"}"+6
67327+2017-11-10T11:01:23.526877+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+6
67328+2017-11-10T11:01:23.548166+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
67329+2017-11-10T11:01:23.570470+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+6
67330+2017-11-10T11:01:23.613350+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+6
67331+2017-11-10T11:01:23.641036+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg"}"+6
67332+2017-11-10T11:01:23.662375+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg"}"+6
67333+2017-11-10T11:01:23.684825+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg"}"+6
67334+2017-11-10T11:01:23.704474+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg"}"+6
67335+2017-11-10T11:01:23.724172+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
67336+2017-11-10T11:01:23.742939+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+6
67337+2017-11-10T11:01:23.762520+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg"}"+6
67338+2017-11-10T11:01:23.780605+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+6
67339+2017-11-10T11:01:23.798357+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg"}"+6
67340+2017-11-10T11:01:23.819066+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_22.jpg"}"+6
67341+2017-11-10T11:01:23.841415+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg"}"+6
67342+2017-11-10T11:01:23.864657+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_203.jpg"}"+6
67343+2017-11-10T11:01:23.882920+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_549_293.jpg"}"+6
67344+2017-11-10T11:01:23.901778+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+6
67345+2017-11-10T11:01:23.918963+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
67346+2017-11-10T11:01:23.936973+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+6
67347+2017-11-10T11:01:23.955009+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_691_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg"}"+6
67349+2017-11-10T11:01:23.997157+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_445_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_112.jpg"}"+6
67350+2017-11-10T11:01:24.017437+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_660_112.jpg"}"+6
67351+2017-11-10T11:01:24.038146+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+6
67352+2017-11-10T11:01:24.061760+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg"}"+6
67353+2017-11-10T11:01:24.079585+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg"}"+6
67354+2017-11-10T11:01:24.099365+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+6
67355+2017-11-10T11:01:24.121588+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_580_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+6
67356+2017-11-10T11:01:24.144046+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_45.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+6
67357+2017-11-10T11:01:24.163289+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_912_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_2_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+6
67358+2017-11-10T11:01:24.182607+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
67359+2017-11-10T11:01:24.202175+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_66_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_305_135.jpg"}"+6
67360+2017-11-10T11:01:24.220727+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+6
67361+2017-11-10T11:01:24.242498+583+ongoing+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_480_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_436_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+6
66532+2017-09-22T18:45:32.381679+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+6
66528+2017-09-22T18:45:32.177404+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66576+2017-09-22T18:45:33.308230+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+6
66433+2017-09-22T18:45:30.161559+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
66371+2017-09-22T18:45:28.795352+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
66526+2017-09-22T18:45:32.135777+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg"}"+6
66574+2017-09-22T18:45:33.259055+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+6
66389+2017-09-22T18:45:29.192790+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg"}"+6
66496+2017-09-22T18:45:31.471288+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
66524+2017-09-22T18:45:32.096743+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66396+2017-09-22T18:45:29.339535+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
66439+2017-09-22T18:45:30.293649+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
66375+2017-09-22T18:45:28.877846+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+6
66508+2017-09-22T18:45:31.730303+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg"}"+6
66560+2017-09-22T18:45:32.943824+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+6
66514+2017-09-22T18:45:31.877597+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg"}"+6
66562+2017-09-22T18:45:32.985404+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+6
66616+2017-09-22T18:45:34.084150+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66602+2017-09-22T18:45:33.809809+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
66522+2017-09-22T18:45:32.061217+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg"}"+6
66406+2017-09-22T18:45:29.555243+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+6
66381+2017-09-22T18:45:28.993800+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+6
66515+2017-09-22T18:45:31.901137+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
66621+2017-09-22T18:45:34.183612+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+6
66546+2017-09-22T18:45:32.656760+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg"}"+6
66520+2017-09-22T18:45:32.021753+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66542+2017-09-22T18:45:32.583732+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg"}"+6
66489+2017-09-22T18:45:31.333069+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+6
66486+2017-09-22T18:45:31.277788+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+6
66580+2017-09-22T18:45:33.385015+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+6
66441+2017-09-22T18:45:30.335149+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
66605+2017-09-22T18:45:33.871492+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+6
66587+2017-09-22T18:45:33.510699+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66448+2017-09-22T18:45:30.497968+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+6
66553+2017-09-22T18:45:32.788955+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66589+2017-09-22T18:45:33.547324+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+6
66428+2017-09-22T18:45:30.040343+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg"}"+6
66478+2017-09-22T18:45:31.118045+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+6
66565+2017-09-22T18:45:33.054325+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+6
66505+2017-09-22T18:45:31.655213+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+6
66510+2017-09-22T18:45:31.785767+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+6
66453+2017-09-22T18:45:30.622308+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+6
66618+2017-09-22T18:45:34.123014+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66466+2017-09-22T18:45:30.899593+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg"}"+6
66493+2017-09-22T18:45:31.408358+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66506+2017-09-22T18:45:31.681894+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+6
66368+2017-09-22T18:45:28.729337+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
66471+2017-09-22T18:45:30.993846+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg"}"+6
66564+2017-09-22T18:45:33.032905+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
66600+2017-09-22T18:45:33.768726+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+6
66584+2017-09-22T18:45:33.455755+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+6
66402+2017-09-22T18:45:29.466442+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
66455+2017-09-22T18:45:30.670842+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg"}"+6
66499+2017-09-22T18:45:31.532374+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+6
66592+2017-09-22T18:45:33.596321+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+6
66458+2017-09-22T18:45:30.741102+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+6
66525+2017-09-22T18:45:32.113607+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
66575+2017-09-22T18:45:33.281315+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg"}"+6
66408+2017-09-22T18:45:29.600448+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+6
66504+2017-09-22T18:45:31.634306+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
66556+2017-09-22T18:45:32.858326+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg"}"+6
66447+2017-09-22T18:45:30.478680+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg"}"+6
66472+2017-09-22T18:45:31.010260+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg"}"+6
66626+2017-09-22T18:45:34.281082+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg"}"+6
66530+2017-09-22T18:45:32.216155+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg"}"+6
66391+2017-09-22T18:45:29.233114+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+6
66392+2017-09-22T18:45:29.256525+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+6
66566+2017-09-22T18:45:33.080646+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+6
66444+2017-09-22T18:45:30.412234+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+6
66460+2017-09-22T18:45:30.779803+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+6
66440+2017-09-22T18:45:30.311879+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
66590+2017-09-22T18:45:33.563460+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
66586+2017-09-22T18:45:33.492694+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
66544+2017-09-22T18:45:32.619875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+6
66558+2017-09-22T18:45:32.902284+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+6
66513+2017-09-22T18:45:31.859708+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg"}"+6
66446+2017-09-22T18:45:30.456399+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+6
66594+2017-09-22T18:45:33.634053+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+6
66445+2017-09-22T18:45:30.433449+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+6
66517+2017-09-22T18:45:31.941185+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66588+2017-09-22T18:45:33.529587+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+6
66474+2017-09-22T18:45:31.046345+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+6
66484+2017-09-22T18:45:31.244939+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg"}"+6
66536+2017-09-22T18:45:32.461387+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg"}"+6
66500+2017-09-22T18:45:31.551872+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+6
66379+2017-09-22T18:45:28.959687+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg"}"+6
66380+2017-09-22T18:45:28.977111+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
66482+2017-09-22T18:45:31.197599+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg"}"+6
66598+2017-09-22T18:45:33.724009+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
66539+2017-09-22T18:45:32.519405+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+6
66400+2017-09-22T18:45:29.424453+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg"}"+6
66519+2017-09-22T18:45:31.997128+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg"}"+6
66454+2017-09-22T18:45:30.644938+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg"}"+6
66479+2017-09-22T18:45:31.136630+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
66494+2017-09-22T18:45:31.427959+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+6
66540+2017-09-22T18:45:32.542169+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+6
66387+2017-09-22T18:45:29.140841+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+6
66497+2017-09-22T18:45:31.492875+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg"}"+6
66614+2017-09-22T18:45:34.049783+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+6
66548+2017-09-22T18:45:32.691444+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg"}"+6
66419+2017-09-22T18:45:29.851846+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+6
66393+2017-09-22T18:45:29.277465+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg"}"+6
66449+2017-09-22T18:45:30.521885+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
66601+2017-09-22T18:45:33.789585+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+6
66596+2017-09-22T18:45:33.680985+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+6
66593+2017-09-22T18:45:33.613375+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
66516+2017-09-22T18:45:31.921459+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66523+2017-09-22T18:45:32.079769+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+6
66511+2017-09-22T18:45:31.816606+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+6
66399+2017-09-22T18:45:29.400600+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66627+2017-09-22T18:45:34.300817+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+6
66603+2017-09-22T18:45:33.831496+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg"}"+6
66442+2017-09-22T18:45:30.365056+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+6
66384+2017-09-22T18:45:29.065706+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+6
66485+2017-09-22T18:45:31.260800+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+6
66414+2017-09-22T18:45:29.753831+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66578+2017-09-22T18:45:33.347488+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
66401+2017-09-22T18:45:29.445759+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg"}"+6
66483+2017-09-22T18:45:31.225140+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg"}"+6
66495+2017-09-22T18:45:31.445496+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg"}"+6
66450+2017-09-22T18:45:30.547450+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
66537+2017-09-22T18:45:32.482104+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+6
66421+2017-09-22T18:45:29.892250+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg"}"+6
66456+2017-09-22T18:45:30.693183+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg"}"+6
66480+2017-09-22T18:45:31.156448+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg"}"+6
66567+2017-09-22T18:45:33.104078+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+6
66549+2017-09-22T18:45:32.713736+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg"}"+6
66468+2017-09-22T18:45:30.940367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg"}"+6
66585+2017-09-22T18:45:33.474758+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg"}"+6
66581+2017-09-22T18:45:33.402327+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+6
66555+2017-09-22T18:45:32.833211+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg"}"+6
66452+2017-09-22T18:45:30.599415+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+6
66571+2017-09-22T18:45:33.200109+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+6
66538+2017-09-22T18:45:32.499452+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg"}"+6
66501+2017-09-22T18:45:31.571288+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+6
66431+2017-09-22T18:45:30.110063+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg"}"+6
66430+2017-09-22T18:45:30.084385+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
66407+2017-09-22T18:45:29.577790+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
66604+2017-09-22T18:45:33.849969+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+6
66599+2017-09-22T18:45:33.745139+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_22.jpg"}"+6
66426+2017-09-22T18:45:29.992091+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg"}"+6
66521+2017-09-22T18:45:32.043023+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+6
66613+2017-09-22T18:45:34.027997+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg"}"+6
66432+2017-09-22T18:45:30.139011+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
66451+2017-09-22T18:45:30.571817+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
66597+2017-09-22T18:45:33.701793+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg"}"+6
66507+2017-09-22T18:45:31.707497+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+6
66620+2017-09-22T18:45:34.165529+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg"}"+6
66464+2017-09-22T18:45:30.859536+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+6
66543+2017-09-22T18:45:32.602351+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_90.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+6
66395+2017-09-22T18:45:29.320332+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+6
66535+2017-09-22T18:45:32.442986+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg"}"+6
66534+2017-09-22T18:45:32.424599+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_22.jpg"}"+6
66527+2017-09-22T18:45:32.155111+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_315.jpg"}"+6
66423+2017-09-22T18:45:29.932611+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg"}"+6
66469+2017-09-22T18:45:30.959022+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_360.jpg"}"+6
66367+2017-09-22T18:45:28.703910+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg"}"+6
66394+2017-09-22T18:45:29.298360+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_90.jpg"}"+6
66583+2017-09-22T18:45:33.440119+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_500_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg"}"+6
66434+2017-09-22T18:45:30.184596+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_203.jpg"}"+6
66545+2017-09-22T18:45:32.637862+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_203.jpg"}"+6
66577+2017-09-22T18:45:33.328955+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_180.jpg"}"+6
66541+2017-09-22T18:45:32.560244+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg"}"+6
66572+2017-09-22T18:45:33.221906+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_225.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_90.jpg"}"+6
66607+2017-09-22T18:45:33.910991+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_180.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg"}"+6
66475+2017-09-22T18:45:31.063976+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg"}"+6
66417+2017-09-22T18:45:29.814992+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_203.jpg"}"+6
66377+2017-09-22T18:45:28.912303+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_222_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_22.jpg"}"+6
66550+2017-09-22T18:45:32.733792+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_270.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_270.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_22.jpg"}"+6
66418+2017-09-22T18:45:29.832951+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_248_360.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_112.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_22.jpg"}"+6
66413+2017-09-22T18:45:29.731183+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_180.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg"}"+6
66388+2017-09-22T18:45:29.168616+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_293.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg"}"+6
66611+2017-09-22T18:45:33.985676+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_370_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_360_270.jpg"}"+6
66470+2017-09-22T18:45:30.976017+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_203.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_22.jpg"}"+6
66612+2017-09-22T18:45:34.006126+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_306_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_130_360.jpg"}"+6
66491+2017-09-22T18:45:31.369367+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_190_270.jpg"}"+6
66481+2017-09-22T18:45:31.176377+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_315.jpg"}"+6
66610+2017-09-22T18:45:33.965924+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_90.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1136_22.jpg"}"+6
66561+2017-09-22T18:45:32.964278+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_180.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
66615+2017-09-22T18:45:34.066114+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_293.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_90.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_284_360.jpg"}"+6
66498+2017-09-22T18:45:31.510299+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_602_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_392_112.jpg"}"+6
66369+2017-09-22T18:45:28.754129+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_120_203.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Maciel_Pinheiro_360_360.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_22.jpg"}"+6
66378+2017-09-22T18:45:28.936869+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_300_315.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_1546_22.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_315.jpg"}"+6
67137+2017-11-10T11:01:19.563782+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/R._Manoel_Pereira_de_Ara\u00fajo_188_135.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_239_203.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._In\u00e1cio_Marqu\u00eas_da_Silva_54_112.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_813_293.jpg"}"+6
67152+2017-11-10T11:01:19.867946+583+completed+0+0+0+"{"url_c": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_826_112.jpg", "url_d": "https://contribua.org/bairros/oeste/liberdade/R._Ed\u00e9sio_Silva_70_135.jpg", "question": "agrad%C3%A1vel?", "url_b": "https://contribua.org/bairros/norte/centro/Av._Mal._Floriano_Peixoto_913_293.jpg", "url_a": "https://contribua.org/bairros/oeste/catole/R._Cristina_Proc\u00f3pio_Silva_261_135.jpg"}"+6
